唔小心戒左打左十年既飛機

精神 聰明 專注 勇氣 自信
乜都翻哂呢

睇av 都唔想j 但照有心理反應 扯到狠一狠
犧牲左我成個中學生活先有咁既結果
現在諗到咩就去做 充實都不得了

現在想追求一個女仔能夠陪我過世

樓下準備好貼j圖未

犧牲左成個中學生活即係中學就戒左
但係你又話打左10年丁
即係你幼稚園開始打

btw直線求丁圖